長線投資供美股etf

有無巴打長線供美股etf?
其實有咩策略話幾時買入一次？
例如近50天線咁？
定係自定每月搵日買就算？

Botz